[Vote For Z B] New Orleans Pelicans 討論區#7

正皮。

下個post 加番張 ball 了 。3巨

依個Zo 好鬼勁 , 佢打得好時 , 啊B舒服好多

第4節後半既防守真係好好j

感動既係進攻便秘個段，
都冇亂黎、to 。

牙b呢兩場四節都無手軟

team defense 好左好多
另外Ball 又守死一個star guard

今日b 攻防都好好
波仔愈來愈有信心
同埋球權分配好似多左
唔再淨係zion b
同埋大家都唔會爭波打 少左好多單打
最尾zion想俾b b仲叫佢自己黎
SvG呢幾場進攻轉左mode
一早應該打快

冇再夾硬黎，收放自如。
舒服到

The top tier of ESPN's Point Guard RPM standings before tonight's game looks like this:

1. Steph Curry (6.78)
2. Kyle Lowry (5.73)
3. Mike Conley (5.12)
4. Damian Lillard (4.94)

The next tier starts like this:

5. Lonzo Ball (4.03

完場成班好high 好少見
可能今季好少comeback

對上10場鵝5-5

Pace over 100
1-4

Pace below 100
4-1

3連勝 希望keep到

有3分成件事唔同哂

Keep 到既話
真係不得了

呀b今場4 block

黎緊兩日有得抖

打箭個場關鍵，希望贏到

發現我冇睇波 Ball嘅三分就會準

me2
一睇live就書

其實zo下下都係攻左邊都已經咁高命中率， 如果練埋右手就無敵

?

佢而家打爆發力，唔開發其他技術，驚佢好快傷或退化。

如果可以學下randle今年多左low post射波會好好多，次次攻左邊去到playoff好易針對到

Zo係講緊牙Ball 麻？

我睇緊d 咩

睇返highlights
感覺今日成隊波打得收放自如下
真係似一隊波

點定？

同湘北好似
得一陣五個打得
最多加個四眼哥哥(心仔)

my favourite movements apart from b gor's clutch fade and pull up 3

係到咬耳仔

是但啦，波仔傳被交易後又真係醒神。尤其上2場，唔講進攻，防守完封對位3分，對位命中率平均跌2x%

今季DPOY

無咩可能波仔啲防守唔睇高階數據睇唔到有咩特別，好似對溜馬最後守tuner果球，一般數據反映唔到。而且水鳥戰積都仲係差。

波仔如果keep住,冠軍隊會好想要佢呢種球員

下季nola沖冠

前提係zion可以打到個主宰力出黎,健康問題好似甩左,睇佢天賦幾時可以realise到,如果佢今季可以追過牛咁就好理想

Ball希望佢唔傷同keep到呢幾場既表現

心仔繼續向pj tucker方向發展就岩

如果一切順利,希望可以追番上去今年試左打playoffs先(一輪遊都無所謂),出年甩走bledsoe再補強就應該要以西決做目標

想佢有頂薪

噚晚發夢［係真•發夢］
見到三王係final打出三雙數據棒盃

講真
臨近2月，開始擔心波仔傷。
。

真 波仔我無記錯到依家都仲未有一季可以健康完成

玩2k可以既zion第2季仲高rating過bjai

上年又係呢段時間打得好
太巧合

但今年遲左開季架喎

如果 Jaxson Hayes學到其中一項己經好好

其實zion 依頭四十場比賽係進攻方面已經係歷史top幾
佢防守再進步同多一樣floater已經好屈可以衝冠 .
同埋佢bball iq我覺得比想像高 , 進步都好快 . 只要千其千其唔好傷就得

Rose去NYK

Done deal?唔係話傾緊咋咩

肥仔坦克
如果佢開發到小小中投 3分, 成個進攻會再提升一個層次

Kings 駛5駛甘撚勁牙
=.=“

Fox食左春藥

筆掃張約幾大
夠唔夠下年簽番心同波

20/21 $16,875,000
21/22 $18,125,000
22/23 $19,375,000

原來呀心平過kira

伸手一問

1 ：係未只要鵝match offer , ball 就要（compulsory)留係鵝？

2 : rfa (牙波）份約係未唔食cap space ?

3: 即使鵝唔match offer, 但波都可以收順d留鵝？

續心問題唔太,本身人工都唔會太高,最大變數係波張約.首先唔知波可唔可維持最近既表現,水鳥續波估計上限係18-20M, 但波要頂薪,除非波之後顥示到2年內可成長到可幫水鳥有力爭冠既潛力,唔係既話即使有隊開大約比波水鳥都未必會跟.Over 20M 揾有即戰力博zion 完新人約前衝冠仲現實.講緊Lavin 都未過20M.

1. Yes但前提係水鳥有用條條款令波變rfa

2.食

3.yes但前提係水鳥有再報價比波

1. 係 除非鵝放棄QO
2. 拎住QO就要計虛擬薪金
3. 可以 咁就係正常續約
有錯請指正

法國牙b 好少 jab 兩下之後抽射，以佢身高，呢招應該好殺死。

Melo絕招

但bjai有自己絕技用pick 走個s型再pull up

Snake係過pick好常見
用嚟拖延防守 不過鵝冇咩人識用

7日打5場

爽牙
撞正紅日

traded?????

屌
嚇檸死

Ball’s up-and-down play does not appear to be based on talent as he is a gifted athlete. If confidence is the factor here, the hope from the Pelicans is that he can hold on to that energy. In his case, it is simple. When Ball plays well, New Orleans wins. Simple.
有天份但心理質素有待加強

Fox又唔播 冇得聽nigga講波

可以點撚樣守b..

心呢排手感唔得

肥仔好撚carry

Ball good defence but John wall better offence

肥仔罰球準左

開始對b仔 d pull up 麻目。

想睇下post up

心

表妹少廢

呀心屈到

心咁樣攞5分

心屈機

心仔5point play

Review 睇who is the shooter???咩料

球證傻撚咗

主場啲雞都咁不利

屌 又鳩吹

ZION打得6分半鐘

Foul trouble

又出去坐了

表弟向b放電

心仔勁到

點點開花
點撚樣打
頭寒了

點解心仔好似打足咁耐既

Ball

呢個陣

EASY LASYUP

foul trouble 等死

Zion foul trouble

今場要贏

kira 真係幾正

Willy 全方位屌打Hayes

d雞

B gor 教kira做人

出左Willy就贏足咁多場

都唔係既,hayes 自主進攻同單防會好啲.不過SVG體系比適合硬淨啲,協防好啲即藍領中鋒

B ...............輕鬆到

越打越矮

個落腕靚撚到

Ref正on9

咁又T on9

hart hustle

Ball 終於有

朗素咁勁

牙心x factor today

心屈撚到

心刷完個5分後，屈撚到

16 boards

重未有人過20分

Hart會唔會20 20架

牙心勁到

B unstoppable

bjai

B jai fadeaway

Oh喔 oh 喔
Watching out Zion

又然

幾耐無試過4連

好耐冇見 ball to zion

牙B 依排clutch 撚到

牙心打咗40mins

心打咗40mins

下場贏bulls應該可以上番頭8

黑人把聲

hayes

今場最可惜係冇鵝台聽
黑鬼應該j撚到虛脫

有喎

Kira 打PG個位 我覺得已經勁過NAW

唔知仲會唔會trade ball

淨係搵到tnt link
League pass 有鵝？

eric gordon -40

yes

心仔 神獸數據cls

自主進攻同單防好？
佢只係一個冇腦0技術嘅體能仔

bjai 22分
hart 20分 17板
zion 20分6 ast 5 reb
br report 個notification 出zion

真

相對下唔係話佢本身

其他冇個過30分鐘

防守應該都係willy好d
同埋hayes邊識自主進攻

痴線, 依場波連全nba 數一數二廢既bench 都打得好

感動既係牙B 越黎越clutch , 牙波越黎越有信心剷籃

係, 炒左球easy layup之後重敢殺入去
多數佢炒左球呢d就無哂信心 傻仔咁

今日班正選抖咁多 聽日B2B應該唔會腳軟喇掛

為咗黑鬼，含淚課咗 team pass

其實心係頂到c位嘅guard嚟

又一場
唔睇唔書
唉
咁即係全季唔駛睇

睇playoff

冇睇又大炒

咁搞法我哋兩個都唔好睇

B仔愈來愈似KD

Trade for 標

放年假睇幾場做返個final test

希望佢再練好D節奏

Zion 呢幾場助攻多咗

咁好橙

點解黑子嘅描述咁似講緊Ball
//他在籃球場上沒有固定的位置，因為他並不適用於籃球位置中的任何一個，雖然經常替補小前鋒，但沒有小前鋒的打法或身材；有控球後衛的傳球觸覺，但沒有高段控球技巧和組織戰術的能力，也沒有投籃能力成為得分後衛。//

Zion同Ball咁好笑

Momentum 咁高
應該唔會郁

呢個Ball 好好J

佢同湖果個算好聽

有啲隊真係聽到訓著

Btw呀心唔好打咁好喇 留唔住喇

標其實可能想同波做隊友

Fking true 。
湖好聽+ 算中肯。
鵝好聽、含鵝

唔會啦,Beal usage 今季去到37%,當換到返都要解決球權問題,而beal 守又無ball 咁好.而家ball 有返3分,水鳥無咁水了.

由佢起動直接好多
P&R 佢做 ball handler
直接可以傳俾 Ball 佢地 pick & pop
或者 drive in and kick out
因為佢一剷入去無乜隊唔挾佢
唔好話 Ball
IG 都未必有呢個效果
理論上一定有 spacing

今日入到底 最少3個招呼佢

持球者威脅力既分別諗返起波仔之前3分射得差，佢持球都無人理走去夾ig或截傳球，咁點做組織？

其實ZION未打完一季已經咁既表現係好癲

IG 係一攞波就俾人夾

用咁高順位pick咗個弱化McGee返嚟

唔夠票入all star要打好啲

重後生姐, 佢射波唔算差

已好勤力投

Zion續戰力係值得留意嘅地方
打完第一節
到第三、四節先再出?
第二、三節比心打PF頂一陣???

幾時嘅事？

聽日睇Ball 教fuck me 做人

好似以前Dame咁 練好破包夾會上一個level

鵝對比其他已經算中肯 , 會贊其他隊

練埋屌打牙啞（狗）

點解佢會假設無 Bledsoe

呢幾場覺得牙b射姿又有少少唔同左

Let’s go pelicans

筆狗好球！傳空氣

格硬嚟

波仔勁左好多

自從 trade rumors之後就好好j

對面咁撚準

細波勁好多，大波見頂了

Ball 好似街場d老鬼上籃

三分全中

Ball罰球全中

8/8 three

fuck me準撚到

fred vinson 真係好撚勁 , 牙B Zion Ball 全部比佢tune 完FT 都好左好多

其實今季守三分好撚差

Fuckme勁撚到

咁hot都係輸十分算係咁

對面3 10/11 咩命中率？

痴撚線 一節20分 開始驚了

Same thought
單純Lavinia太hot

今場唔多關事

即係叫我唔好睇
又迫害我

玩完

Willy

Kira 幾正

Kira

都關嘅wing協防籃底太深
所以3分撲唔切
但係鵝因為協防都stop 咗唔少high post
而家bull唔再搵人上high post
要睇SVG點應對 冇變就等俾人射爆

Good team d

Hart今日搶哂d板未？

好似啱啱嗰球steal 咁
Bull今場傳入底嘅波最尾都係to

依家後備多左用willy kira 感覺比之前hayes naw穩好多

珍

Lavine Coby啲 cut in step靚到

NAW自從爆發左個一兩場之後上曬腦...

第2節bulls 似 2月前鵝

鵝守PNR會主動ice ball handler

Ball b

牙波

Ball hot到

Lavine洗唔洗咁勁幾時回家

ball 勁到
仲trade咩

波係nash+kidd合體

ball b 回家吧
換返3號條能木羊

牙b 呢場要練handle ?

有埋cut in 同PNR skill先係
不過淨睇呢場active好多 希望keep到完季

咁又吹大咗

Ball = Marshall x fisher

ball 比依到講完真係變左klay ,痴撚線

b = devin george x fox

上半場74分了

心仔單換 ad

B腳軟

One point game

Lavin 會唔會太勁

Cls

準備比人入career high

打閪咩d三分準到

80% 3分

第三節仲未開齋

Kira
班starters

Daniel Gafford啲干擾時機捉得咁好咩

b廢

頭寒，唔打喇

無睇波
第三節有冇出naw或者jj？

冇

Slide咗都offence foul

完全冇還擊能力

Dllm
全方位閪波

開始自爆

第三節得7分

抖完15分鐘 成班變到唔識打波咁

34-9 third quarter

Cls個個都射到Curry咁

好似場場三分都比人射爆

Dllm
45度位 比人隊撚咗幾多球

Naw 想點撚樣牙

3節23球三分

點玩啊

第三節40比14 點追

3節破 franchise record

兩個入 8 球 3pt
Svg 繼續放 3pt 啦 ...

不過攻其實仲大問題，完全無料到，外面無位射，剷入去一係慢一係 foul ...

執下外線防守 唔係淨係對面hot咁簡單

SVG 要守禁區嗻, 不過前幾close out 做得好左,但今場人哋成隊射到咁都無得守,仲有致命傷係入唔到波比人拋開又停唔到人氣勢

d輪轉好奇怪

覺得今場close out做得唔差
但係成日冇留意Bulls啲off screen

b柒撚到

反而覺得今場係SVG應對唔切
Adams 落場Bulls即刻捉住Herna嚟打

好想贏呢場

仲有7mins

岩先邊個撚樣 搶版

贏左就上翻一半勝率

仲要輸球3分 好傷

b

B 手軟軟

B

B 同 Zion 都比人捉哂路

陷家產
想點撚樣

唔睇了

打small ball
Bulls都係照夾 Ingram Zion

第三節14分

Welcome lavine

回家吧

Zach LaVine and Coby White are the first pair of teammates to ever hit 8+ threes each in the same game in nba history

竟然curry klay無？

屌 廢老當自己CURRY

祝鵝區手足 牛年行大運、職場（playoff） 旗開得勝。

今場冇睇 但fb見到有人話b今場一個累全家

又唔好咁講
佢場場出盡力打㗎

嗰條友呀唔係我

大家咁話

新年快樂各位手足

咁講真，今日b真係差。

緊有up and down 既period ，下場打番好is ok。
但b2b 場場閪呢個問題仲未甩到，真係抵屌。

最慘係冇其他得分點彈出嚟

christian wood 同 wiggins 排前過牙B 真係搞笑

應該Christian Wood入

聽日打牛

B 尾到

對面3分又hot 真係巧合？

迷鵝LM

Fade

Kp連入咗四粒三分都拉唔開比分
今場鵝win啦

牙b

第一節有邊隊打得贏我地

個黑鬼又狂J 緊

J到就快虛脫

Kira 可以重點養 , 幾正

第二三節bench上準備倒水

遠望以為係熊個個JA
快到痴線

牛d防守幾廢
俾zion強姦咗個底

zion

肥當完全唔夠阿胖黎

billy 咁玩法 hayes 係咪唔洗再出

J mentality

Adams

放完3分未

想上Hayes 睇下守唔守到

好想要牙卜

應該又輸

連續兩場比人射死咗

咁本身水鳥係守內線先，而家3分失分排包尾。

2邊0防
4節300分

肥仔癲到9成命中

無睇
但放內線
鬥射三分
對鵝work?

無人守佢

放佢射

Chicago Bulls set a new franchise record for most three-pointers in a game with 25 against New Orleans Pelicans on Feb 10. Dallas Mavericks set a new franchise record for most three-pointers in a game with 25 against New Orleans Pelicans on Feb 12

肥仔破歷史記錄嘅同時
球隊不斷幫人破歷史記錄

3分>2分
Zion入幾多都贏唔到

入130 分都輸波

唔夠人多分

B勁撚到

第一節啊嘛

嘩屌
牙波今日玩波

籃球是鬥入得多分數的.

不過防守係要有, 即係守多人一球就掂

活塞今年勁左, 對勁旅都打到加時或反WIN
唔係講笑

J GRANT由3D變左明星

PLUMLEE由苦力變左傳波中鋒, 好全能,JOVIC咁
正選除左格芬陀裏家（今次無出）ＢＥＹ仔射到下
ＷＲＩＧＨＴ ＥＬＬＩＮＧＴＯＮ安守本份
後備都好掂
Ｊ ＪＡＣＫＳＯＮ返生， 日本仔好勁
Ｄ ＳＭＩＴＨ正顏料比ＮＹ養壞 ，史超活好超班，啱哂現代活力中鋒

但係都唔抵輸啦

史超活係真•弱版AD

佢好抵用，下年簽大約
ＴＲＡＤＥ／ＷＡＩＶＥ 左格芬佢算啦

baji 第一節12分
第4節21分

但係東岸第尾

二陣嘅差別

又輸一場

隊bench一日冇人lead 一日唔會贏到波

係咪要全力tank了

汁撚7佢算啦
差9分但仲有接近2分鐘就放棄

Ball wide open air

場場都比人射到一面屁。

場場對面三分都開哂 但係仲堅持用同一種防守策略 吹9漲

補唔切防
對面fake一下變速就過 易玩到

場場比人射死三分 , pnr defence 一舊屎咁 , 打春咩 .
p.s. 筆狗今晚1/8 , 全部都係三分 , 條友真係on99

俾adam高位手遞手戰術根本冇用
呢個戰術打十幾廿次成功率低又原地運球係冇用
未見過有空切

次次輸波都係b仔中距射失layup抄
人地入三分zion就妹2分

Ball呢d廢柴就快能d trade去公牛換個有三分內線

學黑鬼話
隊波over help

打2k都知
放中距
防三分防切入

鵝中距已經夾擊

其實除咗3分
罰球都係罪過
對上3場都輸罰球
但連win果幾場就罰球
New Orleans Pelicans - Houston Rockets (L - 112 : 126)
12/41 (29%)
3 pointers
20/46 (43%)
41/91 (45%)
Field goals
45/92 (49%)
New Orleans Pelicans - Sacramento Kings (L - 109 : 118)
9/29 (31%)
3 pointers
14/43 (33%)
40/101 (40%)
Field goals
42/88 (48%)
New Orleans Pelicans - Phoenix Suns (W - 123 : 101)
14/33 (42%)
3 pointers
8/35 (23%)
46/91 (51%)
Field goals
38/82 (46%)
Indiana Pacers - New Orleans Pelicans (W -113 : 114)
20/42 (48%)
3 pointers
13/25 (52%)
41/93 (44%)
Field goals
41/76 (54%)
New Orleans Pelicans - Memphis Grizzlies (W - 118 : 109)
15/33 (45%)
3 pointers
13/39 (33%)
45/87 (52%)
Field goals
40/90 (44%)
New Orleans Pelicans - Houston Rockets (W - 130 : 101)
12/31 (39%)
3 pointers
13/43 (30%)
47/92 (51%)
Field goals
38/91 (42%)
Chicago Bulls - New Orleans Pelicans (L - 129 : 116)
25/46 (54%)
3 pointers
13/36 (36%)
48/81 (59%)
Field goals
41/82 (50%)
Dallas Mavericks - New Orleans Pelicans (L - 143 : 130)
25/45 (56%)
3 pointers
17/37 (46%)
51/88 (58%)
Field goals
48/90 (53%)
Detroit Pistons - New Orleans Pelicans (L - 123 : 112)
17/35 (49%)
3 pointers
9/35 (26%)
45/84 (54%)
Field goals
40/90 (44%)

練成？

雖然成個動作好生硬，但個節奏出奇地好，可能同佢正職係 rapper 有關

除咗最尾個吓加速過人
前面嗰啲dribble 對面一貼就會甩
呢球對面放太多位比Ball舞

右手 cross 去左手個下，甩撚咗
左 cross 番去右個下，我覺得隻左手可以 "架起"護波 同時變速會好好多。
and 重心冇壓低。
但用下吸下經都係好事黎。

就係除咗最尾嗰下個crossover
前面嗰啲都係原地拍波搵節奏
重心冇郁過所以冇威脅

放過球大啦
睇佢打咗4年nba(雖然唔係場場睇)
但我好似第一次見佢有呢啲波

準備用筆掃換人?

咩叫放過Ball
好似你咁講4年第一次見佢有呢啲波
作為一個NBA guard本身就好有問題
當然我都樂見佢願意嘗試
但係佢某啲位有進步空間咪討論吓
如果對Ball冇期待就講都費事啦

唔係話你講錯

一切從trade筆掃開始

最近防守都冇埋

筆狗廢起上黎真係好撚恐怖

一場筆神
10場筆狗

呀牛勁到

perfect position

除左筆狗問題,同隊溝通都有問題,呢球筆狗本來應該想help ,但zion 跳左入去,佢咪諗住追出面,點知Zion 完全閘唔到. 呢場仲有幾球都好似咁,完全無默契,2個一齊想追空左嗰個,望一望又窒左下先再追.

你講呢球？

上面嗰球睇到守人PNR有幾差完全唔知係咪想做switch,下面嗰球最大問題係筆,而且唔止一球亦唔止筆,有成4,5球比人Back door 輕鬆入.我記得波同IG 都有比人走Back door,輸呢啲都輸成10分點贏?

BI以前嘅hairstyle 好型

Duke 時最撚型

岩阿。
拎兩個極端睇，寧願捨我其誰好過行行企企。

svg又話會換人？

換腦有用D

換撚走JJ 啦 , 成場鳩射狂TO

Ball又傷出？

心仔腰力真係世一

nope
foul trouble only

JJ

B 呢d euro 要有啦

冇fastbreak真係無聊

傻仔b炒樽

心仔

B 冇名星雞 Ja 有

瘋狂嗌timeout

黑鬼講波佬讀心神探

抵課

JJ 比人打醒左

Zion 屈緊底

技安

心神番留d quota 之後用啦

波有突破分球

Adams 傷出

牙B 真係比d 雞玩鳩緊

呢啲都無得上罰球線

做唔到all-star 就咁

好明顯成場做鳩佢咁

希望好小事

Ball 狗

刷數據

ball 都做鳩牙B

心神差 4分 career high,
唔刷埋

心仔又中鋒數據

每場d 三分有一半咁準已經贏多好多場

13人得分

b 速度，爆炸力真係差D。
kira , zion 一下變速就過，D波好直接。

呀心再打到咁真係難續

呢樣真係好缺 同埋好難練
希望佢練下點變速同點用自己手長優勢

一啖砂糖一啖屎

迫害下筆狗先

如果Kuzma都3年4000萬
咁心呢個價應該差唔多

有D返到NCAA年代嘅波

屌 下半場唔得閑無睇

聽日b2b打拓

唔b2b打都想死

上年有jrue會夠打

Zion傳球幾有睇頭

呢D 靠節契 快慢快 既Move 要用多d 啦

adams

其實覺得佢速度唔慢，不過first step真係差啲

筆狗
BI空咗唔交 後手交比心仔

willy 好勁 jaxon 季初有得打真係奇跡黎

波狗完美到

勁好用

On9到震。
好在波仔接到心仔粒炸彈、bi cut in 接波

有埋三分

Willy 3分都入埋
Cls

Ball cls

Ball半場16分

頂薪了

牙ball

Willy 呢啲歐洲C 基本功好扎實 又有射術打法又crafty

完場18分

咪屈 一定係19分
第三節頭入球three比希望你之後柒到尾

係牛油手咗d

Adams 都成日牛油手

同埋Adam成日比人拉出黎打 又慢

筆狗vision 0
勁多球牙b空哂都唔撚交

波仔個d drive and kick 有時好嘔血
跳起咗，轉身再搵人傳

岩岩先睇 , Adams 隻腳沒事 ?

Questionable to return
落地咬柴，但自己起身行入locker room
希望冇事

見佢嬲到仆街

Ball D 罰球準左咁多 , 我好想喊

沒人睇 ?

B.....

B 最近食哂屎

B 五犯

4犯姐

即刻炒晒

d 3分炒哂

第三節幾球open look 唔入好傷

呢場守3分算好咗

胖虎

JJ for 3

JJ 回春

肥仔單打真係好屈

拓個假b真係好撚樣衰

假B

B 做乜

B 一比人double team 就出事

B b2b永遠唔會令人失望

想點
完全冇人走位

Redick

JJ
Dame
Ball

Jj

做緊野冇睇一開見到jj同ball 3

又豬b狗

bgor想點

輸bjai啲鳩屎波

B真係...........妹下妹下。直接抽射啦，你球球都係拍停後pump fake ，比你fake 起一次，第2次後就唔會再fake 到人

剷埋去啦 有team foul仲射咩mid range

唔敢睇

留名睇dame time

好多人嗌Zion mvp

肥仔真係穩定過b好多
場場剷入去點都有啲渣拿

強行2for1

呢樣真

廢b

dame

B真係7撚到癲
Cls

點解唔比Zion打

點解b 打親b2b都柒

IG 廢到

B真係柒到喊

屌b今場含撚就俾肥仔close game啦

Pels冇人打clutch

b狗今日暫時成為潮人最廢yc

俾肥仔drive in分波出黎絕殺咗啦

Zion 最尾唔 clutch 咩
係 IG choke 啫

B一個累全家

距離5成勝率又遠咗步

今場抵屌啦 手軟腳軟咁

b咋

應該Bledsoe 防Dame 點解係Ball

中肯

大波其實守得算係咁啦今日

本身係ad

點會唔搵Ball 守咪癲

柒撚到顛乖乖地專心tank啦

B依家定位好模糊 反而ball依家開始搵到係球隊角色

IG 自己上腦

學做大佬嘅過程

望係咁望。
今場輸得唔抵，技安、willy 同ball 打得好，輸b。

相信過程啦
JJ咁有信心

最大問題就係呢啲情況下 BI傳到出嚟
其他4打3都成日把握唔到

後場5個G
究就點放好

真係每個位置都有把握力
其實得BI一個

一開波明明右邊空哂，加上Covington 都失左少少位， b(狗）再比多下力 and 加速，壓落去右路，應該會過到後 layup。strong side 有jj 係到，對面唔會黎help。

好啦，可能係唔想淨番咁多時間比 dame 絕殺／想拎 3 分。
佢唔過，reset後, 帶到去罰球線，而左邊D人多過仆街，佢仲死帶過去，最後應該係甩左甩手，所以係牛角位停波，傳比波仔，差D比 dame 偷埋都算。

傳完比ball, call ball仔 傳番比佢，但波起咗手，b個樣閪撚到。-6 有 second chance, ball 交波比你last shot, 你個撚樣 唔cns for 3 ，明明成個動作(接波，望框) 好順，係要on9 fake 一 fake 後 帶橫一步 tough shot 。 個一步完全甩唔到melo, 最後球中距 仲難撚過 第一下 cns 顏射melo。

柒開
冇辦法

快d trade 咗ball去牛
佢臨6秒都射long three先最底打

你睇佢同Zion 應對 double team 個分別
問題係人地 trap 佢時佢反應太慢
結果下下 trap 完先傳
Zion 好多時係 trap 未成形時已經傳返出去俾自己有生位走
拓迫到佢要咁傳已經算成功咗
因為成個節奏都已經亂哂

SVG 講咗原本個 play 係 Zion IG P&R
但 Zion pick 完後沉底
佢嘗試 cut in 時 IG 已經無視咗佢

個pnr 完全冇威力。反而 zion 升上去胡盧頂準備做pick 時，b仔交比zion, 打個 hand off ／ zion first step 一過就拎 easy layup 效果可能仲好。

b 呢球 handle 得好差，入唔入都係其次。
zion pick 完就沉底又係另一問題。

B 計埋player & coach 上咗第7

唔係淨係release咗starting 同captain?

有埋player 同media Z同B總分第6同第7

Twitter?唔見有

All-Star voting began on Jan. 28, and All-Star starters -- determined through fan voting (which accounts for 50% of the vote), media voting (25%) and player voting (25%) -- were announced on TNT on Thursday. The reserves -- which are voted on by the NBA's coaches -- will be announced on TNT on Tuesday.

有機

Link?

唔知信唔信得過

屌今年Jazz教練揀後備

應該好憎B 成日射到佢地仆街

不過ad傷咗打唔到 b都可以補入

Zion

Lonzo deep 3

佢得罪你d 咩

得罪講句俾係我TRADE IG 都唔會送走波

WHY ＮＯＴ ＢＯＴＨ？

好正 ball仔指揮走位
有無機會進化做身體弱化 投射強化Green

打唔夠30場就trade 啱啱簽完max 完既star

fred vinson 真係神黎

Ball 尾撚到

牙波完美到

Bbb

Bgor

willy 成日炒dunk

Willy 場均一炒樽

雙手咪算

唔係第四節就算 睇Melli仲激氣

準備第三節倒水

首席波迷在此 今年好開心

事實唔好講出來

呢啲唔入好傷，空哂都炒

講起第四節
Zion之前有幾場都miss easy dunk拉唔開分之後比人cup

如果呢隊鵝對住全盛時期既湧 可以輸幾多分

Fred Vinson究竟咩人嚟

Zion 罰球 波b 射姿 個個都好左

意狗真係全方位垃圾

close game 就會反映出黎 , 前日就係例子

保守30分

神黎 , 依排zion ft 70%

ball b 3分 拍一兩下 再 pull up 個姿勢好撚舒服

教埋willy please 想要空間型既C

Willy 上幾場定上場入咗球
個拋物線高撚到

B仔底角三分今年好似都係麻麻

WILLY真係幾抵讚

筆

點解D傳波可以咁鳩

智商限制咗

B今場個節奏好撚舒服
點解上場第4節7撚到咁

Kira & ball
喔oh 喔oh

kira

今場第4節都會一樣咁柒

過唔到30

準備睇第 4 節倒水豬波了

應該體力問題，次次b2b都唔太好

紅撚做乜鳩

Kira 3分睇拋物線似入
但次次都short

倒水

佢同NAW D THREE好撚屎

無BALL B 又食屎

IG 打波獨到仆街

死ON9 IG

惡撚到

出HAYES出咁撚耐做乜鳩

死傻西Hayes 連續3個失誤

講事實

快d 拎去賣啦
raw 撚到

svg 應對好慢，比ayton屈左2球就應該換人

頭寒了

隊波每逢第4節都唔識打

佢話要trade 撚左佢 , 好似係

1節輸22分

有價好賣

第四節係咪唔識打波呀

放心 現實係係都牙波先 , 有排未到佢

由一節鵝，之後閪波。
進化到得番 第4節閪波

第4節打左8分鐘有8分

嘻, 又係咁

cls

點解可以第三節lead緊11分
第四節輸返17分
呢隊咩嚟

Ok 完了

自己睇下你個名條撚屌打啲咩垃圾波 你咪知點解

Zion 根本就係一個on9廢柴 得個肥同死衝 排西岸11 抵撚死

隊bench廢喎

睇親d 隊三分都廢到仆街
湖係咁 水雀又係咁

同時間對面射到識飛

得個球call pick 但比人偷撚埋個波on9姐。

打黑毛球tough shoot 唔覺有問題。

波依家真係大把隊會要 一隻唔差既3D

With 30 seconds left in the 3rd, Lonzo goes to the bench and the lineup is Kira, Hart, Zion, JJ, and Jax. The Pels have a 102-91 lead and all of the momentum. 4 minutes later, with 8:45 in the 4th, the lead is now 4: 104-100. All of the momentum is with the suns.

又屌BI喇

垃圾球隊 垃圾Zion 抵撚死

Chicago Bulls set a new franchise record for most three-pointers in a game with 25 against New Orleans Pelicans on Feb 10.
Dallas Mavericks set a new franchise record for most three-pointers in a game with 25 against New Orleans Pelicans on Feb 12.
Phoenix Suns tie a franchise record for most three-pointers in a game with 22 against New Orleans Pelicans on Feb 19
3隊record

依場都屌得咁撚惡一睇就知係BI hater , 冇咩好還

講

個別球員柒就話屌球員，成隊柒就緊係屌SVG。講個笑話，成個第4節水鳥正選無入過1球FG, 得Zion入左2球FT。

你 miss 咗下半 part
4分鐘俾大腸打9-2 run 追到 104-100
之後 IG 入替 Zion
Lonzo 入替 Kira
之後4分鐘大腸打嘅 run 係18-3
Zion 再入返場時已經係 107-118

Lbj 傷咗，b 帶隊個期殺得仲勁。

係個bench太廢

全隊 collapse

要屌就屌svg 啦

未又係輸

要屌係佢同全隊都要屌
無一個係無辜

Melli : 屌，未一鳩樣

精遲：屌，未一樣

換咗svg佢啦

今年又睇唔到波 BI 打playoff
仲要等幾耐

下季。

一半賽程都未有
咁快認輸

個勢完全唔掂，又唔係傷兵潮，唔改啲根本性問題就死梗

如果唔係 ball 傳被 trade 後打好左咁多, 依家成績仲差

所以今場屌BI就岩 全晚一個TO 咁多突破分出黎
最多屌佢今晚三分射得差

成隊第四節發癲 有乜事就屌B垃圾波

我幾時話只屌佢
純粹指出你 quo 嘅 statement 唔係 full picture
而且你 quo 嗰段係就咁睇係吹奏 Ball
而事實係佢同 IG 出返黎倒水仲勁咗

你搞錯左 無打算吹奏ball
純粹上面有條傻鳩屌今場BI講到輸波罪人咁我先覆下佢

Kira 0/8原來

好多3 都係good look 黎 , 比過鵝就係興wide open 唔入

Dns
禮拜一閪波雙重奏
3點曼聯
4半鵝
7半開會

希望你燈

高質channel
最近冇睇波 竟然差咁遠

牙B是咪癲撚左

咁多位 fans
我 2K 想開依隊黎玩再執下人
想俾D 意見

筆掃同 ball 係咪換個正 sg 好?
pg 留 ball 定 筆掃, 定兩個都唔岩?
2K 入面我可以筆掃+2 pick 換 Lavine

另外後備邊個位可以再改進
其實後備位都算齊只係好似唔夠攻咁

個傻鳩成日j心靈雞湯

好擔心佢係咪有情緒病

無玩

4am打綠軍

仲識玩ig呻春，冇事既。
同埋個撚屌呢家下嘈球證，冇谷住谷住。

教雙J做人

塞今年輸咁多既原來

VC接手做Details

先燈一場

無得聽黑鬼

失望

Ball勁到

譚仔

Kobe 個節目？

Yup

Zion 啲roll in timing

B狗防守做好啲喇屌

唔洗訓？

Cam man 係未cp撚

就咁睇，好多觀眾都係細蚊仔，好envy 。

Sleep is for the weak

Hayes 撞鳩BI係做乜鳩野

牙B 今晚又鳩啦

B 7還7， 但so far 打得幾果斷，冇妹下妹下。
希望搵番手感

唔睇人

拍波望地下。
打學界都比人屌死講真。

條友射姿呢排好似唔同咗咁

心仔做乜鳩幾球都唔起手

兩個duke sf 鬥7

驚入太多下年續唔番鵝

球球PNR都夾ball handler

Zion 依場bully ball 唔到

想瞓

交學費
比人守到變傻仔

遇到啲捉timing嘅defender 就難打好多

Theis 好痴身

舒服到

牙Ball 同Walker 係未有仇

綠軍閘得好好
Ball B俾人守到變傻仔

瞓

Zion都係

終於用b守tam
想睇好耐

Zion 7完未

其實成隊防守幾積極
不過硬係撲多步搞到失位

係
Effort 係到，但差個腦

B 醒神到

BI Herna 啲week side pnr係work嘅
但係Zion係場就冇空間咁打
Zion 代Herna 綠軍就會上Theis+TT屈底
好難搞

B chur 到

好多無謂嘅動作
尤其是係啲假到唔可以再假嘅傳波fake

Zion上場就上TT

On9球證
屌你老母

9 point game

兩邊都好多誤判
9吹

牙心點續

心神

SVG拍晒手

Meli

意狗真係呢
咁都唔射埋上去

5 points game

熱血豬波浸味

好過晨早食屎

好過lead三節倒水

心仔真係攻一體
B炒 good look

Meli快攻都唔識傳

Dllm 意狗

今季有冇入過3

嘩屌你
意狗呢下

肉體攻擊

Bgor 終於有
呢招真係今年先有，順撚到

出意狗先有番少少spacing svg應該頂唔撚順Hayes

唔係瞓咩

黑鬼講波佬應該射撚咗

熄左電腦用手機膠 無瞓

意狗呢場已係代表作

Feel到又想出筆狗

Wa diu

我睇咗啲乜

屌你老母
意狗
幾時輪到你射牙

入咗簡直係奇蹟

原來講緊下一球

Bully ball

頭三節防守輪轉有而家咁穩陣
就唔使打得咁辛苦

點解ball打左咁多年nba但係做乜都好似無自信咁
同佢細路差好遠

SVG試咗咁多陣
就係唔俾心上starting
係咪想壓價

醒醒定定

當佢上年先係year 1 , 今年year 2 會好過d。

仲以為意粉佬出界

B good d

而家踏踏實實仲好
只要佢入到3分就夠

Wtf

佢第一年打湖人都咁講
但好似無好到咁 感覺上防守都差左咁

咁樣又overturn

軸心腳可以轉？

Zion玩呢啲bully ball玩到幾年

冇嘢應該得

好問題。

成場怨氣出晒嚟

心神守到儘
Tam

咁都入

好多年 只要練好腳步

有冇咁撚勁

屌你重諗住訓半個鐘

橫移都踏到盡 冇計

Btw最後一球都唔換Willy守

防守都係咁好喎 尤其是協防
嗰幾年湖人射波靠冥想 點比

呢球意粉佬係想ice定盲撚咗

B 場均比人咁樣block 一球

你條live咁快

bjai 長期放甩隻wing 想點

呢球其實唔使協防

準備Con call
希望贏到。

好彩challenge得切

bi 成日1 個pick 就甩人

橫移慢+睇唔到個screen

Timeup叫得好

差少少 過得好撚靚

Hart d effort 真係好撚癲

屌 我睇buffstream突然斷咗

終於有

B clutch

same 跟住無啦啦bjai入左球三分

Miss咗b 球3分
好撚on9

Bi d 防守

Zo俾melli

垃圾buffstream

Tatum

Ball 同B 真係好撚friend

牙心MVP

意粉佬入咗球1/7尻叫
不過出佢Zion打得舒服好多

幾場講一次 牙心個價越黎越高

罰球再準啲就perfect

意粉佬橫移同企位好咗 換到防
3分仲係咁下季都係走啦

come back 贏真係好撚爽。
心神全場又攻又守。
bgor 兩球big3 加第3節穿針引線, 即使第一節冇手感都keep 住 aggressive。
技安4Q 牛入去個球尾撚癲, 即使比扑7, 都一如以往keep 住aggressive。
波仔第一節3分ball。
意狗 一球3分 + 一球頂級協防。

btw，心神今場著個對 kobe 6 青蛇好撚靚

Biggest comeback in franchise history

場場破紀錄

終於係自己破紀錄

突然間醒起
筆狗坐bench算啦屌你

今場kemba walker 都救左我地好多次

坐左勁耐

Zion said Brandon Ingram was the last person to talk to him out the huddle for the final play of the fourth quarter. Said BI told him he trusted him to make the right play.

Zion: “That was all the confidence I needed.”

大佬B

個衰仔呢兩年講多咗好多野，係場上都成日笑，唔再木下木下。
大個仔

咁多人唔訓睇

教都好訓

講得好

Btw BI最後foul果球三分好撚on9

翻工

通完頂做野真係想死
個腦function 唔到

見到清你睇完仲要一早con call真心佩服

例會，慣咗
若果唔係Home office , 今場都未必睇。

Wfh 唔怪得

人渣

休息兩日 之後對活塞 唔會輸喇掛

依隊鵝你估佢唔到

可摸耳贏哂咁過all star weekend

行屍mode

坐office差少少訓著

好彩win咗
唔係就想4

真
Come back好撚提神

可以贏11分入第4節,之後一節輸返30分,又可以第3節輸20幾分追到打加時 最後贏撚埋.

法國 ball b 心 技安 D 賽後訪問都互甩高帽。
挽留ball 心

關係好留隊都易啲

出Melli 兩粒星殺入去都易啲
個市重有冇似樣既可以執下

最已陣

一齊打咁耐波係知邊個好波

Ball心走咗
Zion B就要同on9 筆掃+海王打波
後備海斯同walker
諗吓覺得好慘

雖然今年melli 好撚唔準但出佢 spacing 明顯好好多 , zion 同牙B 都舒服好多 如果有個proper既stretch 5 鵝應該會升一個level

表弟？

表弟之前同鵝反咗面

帝王嗰個好似幾正
但如果要換個有啲級數可能要trade Adams

一邊
一齊被湖pick到一齊送到鵝
另一邊
高順位被pick到比人瘋狂質疑係水
心路歷情同共同回憶非一般人可以理解

有冇可以拎筆9換

冇人要

BALL心應該點都KEEP到一個既

今日b嗰球有啲似year 2呢球

個陣容豪華到
ball b 牛
jc

1'25 個起手好c服

牙ball 射姿變到好靚 , 睇得出佢真係擺左好多時間落射波到

冠已奪

我玩2k特登砌返yc同一隊

牛all star羅 牛 b 3隻all star

Lonzo Ball has seen dramatic spikes in trips to the foul line, three-point percentage in February. Among players who've made 40+ treys this month, he leads #NBA at 47.4%. As a result, #Pelicans have No. 1 offense over their past 12 games.

唔知zion幾時會開發埋跳投

下年啦 練埋三分就無敵

b no allstar

Zion 有都算係咁啦,水鳥咁既戰績無可能入2個

抵嫁。
下年努力啦

簽 Quinn cook 未

Share 冠軍經驗比隊波？

Yes

真係想要new orleans lakers?

下年Ball b 技安 lo 牛 一齊入

Yc又出all star

羅牛b all star

Jc爭最佳第六人

Nance入樽王+偷波league leader

幾時trade埋Dlo嚟鵝

2k做左用筆狗+野換到

羅仔final mvp

Zion all star

我用筆狗+pick 換 Lavine
好好 J

通常先換lavine再換羅仔

無人睇

Willy 一出黎刷左2個Block

無波b又倒

今場準備又要比人破三分紀錄

提早左,今日第一節開始倒

又輸

Adams做咩

心咁撚勁

Maxxxxxxxx 準撚到
回家吧

佢都好似係湖棄將

技安真係好撚癲。
想睇胖虎 vs 牛佬

啲防守廢撚到

一個plumlee玩死你

真。

但技安lead 唔到隊波

B太易收波上手 , 點解唔hold 住先

重心太高

B 仔冇啦啦上22 分

Zion 單對單真係食硬

Ball b Zion stretch 5
有排玩

3雙叫緊糊

一定三雙唔到

willy 又炒樽

Willy 又炒樽

NAW career high 完之後閪到而家

Zion 新秀黎講算唔算神經獸級？
左手神撚到

除咗湖新秀，冇睇過其他隊新秀

B Good pass

B做乜9

佢同Kira d three

緊係算 打左一季都未有

上左腦,望佢快啲醒返,唔係個bench弱上加弱

心D lay up 真係好穩

B dance

筆狗

筆掃係咪發撚緊夢

條鋒線真係幾好j

Ball b Zion 都有vision 、傳波skills

波offseason走算啦 不受重用

黑鬼今日 忍唔住呻吟咗2次
一次係 b crossover
另一次係 ball 岩先球突破

Adams啲進攻板真係好好j

AD

Ball 無名英雄

zion 識講野，知道邊個係大佬。

ad又含

佢間房應該痴哂B poster, 或都仲有個B 抱枕. 如果有水鳥Poster會界爛哂筆個頭

B2b 仲要係打鹿

又有得殺b

發覺佢哋會互相打J

熄左冇睇 , 今次幫邊個打J?

又腳軟了

Bgor
話b 係good leader ，成日motivate /encourage 隊友。

之後ad（黑鬼）表示認同，又含咗陣

99%閪潛水先

duke bro
陣入面都幾多duke

B zion jj 仲有who

上年5個
今年3個

Bucks Spurs Jazz

雀啱啱22球3分射爆左湖,對水鳥唔知入到幾多球?

"I've never played with a player as talented as me. He's a generational talent." Brandon Ingram on Zion being an All-Star.

識英雄重英雄？

B= 反羅狗

三連敗is coming

得刺有機會

Jazz 100%豬既波。
對刺好大機會贏。
鹿就.......back 2 back, what can expect

B仔又要西波
只可以期待下zion女女女字母哥去贏埸波

反占狗姐

其實都幾on9
啲人之前係咁嘈Booker入唔到All star
但睇返西岸個reserves list

如果Booker入咗 嗰三個reserve其中一個入唔到
啲人又喺度嘈xxx is the most disrespected player

跟本nba個揀人機制on9 直接跟返voting results已經夠曬説服力 係都要俾coaches獨立投reserves

不嬲反

dns
又冇ad

原來牙B 同Zion 已經係most pt duo

Ball 咁勁博咩

廢b 又閪

好驚留唔到波神

肥仔屈到

牙Ball 咁勁搏乜?

波癲左

首節波又出現

守波尾撚到
完美

肥豬呃籃版

B 閪到

筆掃Airball

牙B b2b

成隊得佢發夢

佢份糧分埋比心神同波神啦。

B 0/4

牙b b2b有冇一場係唔閪波

zion ball 好撚夾

屌你老母又抄樽

心仔 剷籃真係世一

1001